[緊急 今日5點各區開花！] 準備落樓支援暴大革大！

開花2.0

今晚 暴大 革大危在旦夕

為救兩大手足
懇請你地準備係就近地區 陣間5點鐘落樓開花

集合地點可以參照以往開花集合地

今日開花請到區內所有不同地方遊走
盡量嘗試去一啲從來冇去過既地方，屋邨，馬路 (令到狗隻出奇不意)
要令到區內所有地方都一齊開花
可能會有意想不到既收穫！

記得唔好打陣地，唔好守，唔好浪費時間圍狗屋，set rb hit and run
務求令到狗隻無暇專攻兩大，切斷狗隻補給線

最後附上毛主席金句:
敵進我退，敵駐我擾
敵疲我打，敵退我追

祝大家旗開得勝，所有手足平安

光復香港 時代革命！

開花地點參考

18區交通要道好緊要，千祈唔好搞

北區: 雞嶺迴旋處，粉嶺公路

大埔: 廣福，太和

沙田: 獅隧，大老山，青沙，城隧，大圍交匯

元朗: 大欖出口，大馬路

屯門: 屯公 青山公路 出入口

葵青: 青北，青葵橋，荃灣路，青山公路，葵青交匯

深水埗: 呈祥道 ，西九龍公路，西九龍走廊

油尖旺: 彌敦道，窩打老道，梳士巴利道，柯士甸道，紅隧口，西隧口

九龍城: 東九龍走廊，馬頭圍道，太子道東近世運花園

黃大仙: 龍翔道，觀塘繞道近志蓮入口，坪石交匯

觀塘: 觀塘道，東隧口

港島: 紅隧口，西隧口，東隧口，香港仔隧道 (另外各主要幹道)

西貢：清水灣道近科大交匯處，西沙，寶林北路，環保大道，將軍澳隧道公路

千祈唔好搞以上地方！

推

花農

圍魏救趙

絕對唔能夠放棄兩大手足

大家出發啦

去食下午茶

遊擊開花2.0

大撚把人放哂工啦

搞定聽日識唔識

唔係要搞放工，係要救手足

有錯請指正

唔係搞放工係要分散警力...6撚咁樣

醒未呀

推

救中大，冇底線！

如果暴大革大失守，我地就會少左一大批手足

絕不放棄任何手足

救下你地落去救手足

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

暴大 科大完sem
即係進入長期作戰狀態

啱，推呢個

我地已經再無退路

只有大家一齊開花，我地先有希望

家長請同時準備

多謝樓主KEEP左我以前整既地點。

香港人，開花!!!

我地既希望就係團結一致，全港開花咁30000隻犬一定唔夠用

好有用

大家準備好未？

但係推唔起起

Push

我地唔可以置暴大革大於不顧

出過個新post易推啲

有得諗喎

如果暴大革大失守，我地失去既，唔只係大學校園，而係一大班手足

頭1個鐘係黃金期最易推上熱門

大家睇完幫手推下好嗎？

暴大革大需要大家

推唔郁

大家係咪覺得有不足
可以傾下點改善

P牌推

推上熱門第一頁啊屌

Thanks

夜晚"唔好"準備拆唔走既rb啦

勇武係咪攰啦

點解啲示威者要整rb而唔索性拆路？

推，大埔打緊

唔會攰！

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

唔好推

得大埔咋

講未必做
做就唔講

5點啦

唔講唔緊要，做左就得

好似話西灣河都打左一陣

開花呀 等d人清唔切 聽日再罷！

大圍未見有人

隨住rb既物資越嚟越少
我地應該諗下下一代既rb應該係點

但規模絕對唔夠救暴大革大

落去聚人

手足加油

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

P牌都幫推

盡量嘗試去一啲從來冇去過既地方，屋邨，馬路 (令到狗隻出奇不意)

大埔手足頂左好耐，其他區幫一幫~

有冇屯門Tg group ?

唔好等到暴大 革大攻防戰先開花啦好冇

搵膠水痴

be water

做咩quote咗

真心要幫

Tui

如果整到啲路凹凹凸凸難度高唔高？

全城開花

大家加油

九龍塘防暴到咗

rb搬下就冇咗
如果可以低成本又快捷咁整啲半永久/永久性既路障/凹凸，咁就可以令到rb功效持續發揮

BU?

Thx

推 都係個句 唔夠人就唔好亂黎

各區開花 開佢中資

啱，所以要聚咗人先
唔好單拖

ching係咪有意見想發表？

好似冇乜人

係

荃灣青衣有冇開花

大家要落去啊
我嗰度都冇乜人

幫手傳開去
TG ig 乜柒都好

人多先有希望啊

今日到BU

聽落應該冇

太早
唔夠人

太遲既話 驚暴大革大已經被狗搞

荃灣人 琴晚無料到 今晚出黎

push

大埔開緊啦，其他去左邊呀？

咁大家就更加要出嚟，只有贏，義士既犧牲先有機會沉冤得雪

其他區冇人出

比d時間我反原區先得唔得？